究竟女朋友啲八婆FD係咪覺得自己好正義

條女有向朋友訴苦嘅權利
但係班八婆聽完之後同我訓話係咩玩法
仲要成個人生導師咁款
心諗你老幾
已讀已經好俾面
嬲嬲地開火屌翻你班仆街轉頭

有無手足有同感

55